分享自己一個故事

我係一個被親生老竇老母遺棄既孤兒仔
算好彩俾一戶香港人家領養
可惜成長過程一直無家人既陪伴 教養 關愛
經歷兩次被寄養
第一次係寄住係鄉下遠房親戚屋企 因為還小 什麼也不用想 所以能不錯地度過人生天真爛漫既7年
到8歲那年 隨即迎來又一轉折 寄住係阿叔阿嬸既屋企 一住就係9年 從來無感受過所謂家人既關愛 人開始長大 終於發現內心個份空虛 缺愛
於是 很早想找一個人係身邊 可以關心下自己 愛下自己 成長的階段 談了幾次戀愛 也被傷害了幾次
從沒有家人可哭訴 曾經最愛最刻骨銘心的戀人 也離我而去
一年又一年 依然被陰影所籠罩

誰人會愛我這種孤兒仔 流落到谷底⋯

有時我會諗 真的不想再活了

又話自己有個有錢老豆

真啊，不過吾系親生遮嘛由細到大掛住公司d野多過我如果佢冇定時定候入錢落我戶口，我早就鬱鬱死撚左佢算

d女全部都剩系貪我d錢，冇一個真心愛我要吾比愛情玩，就要學識玩愛情，所以都系拎錢玩女人好過

雞腳仔！認真，我無你咁有錢，但如果無個死人大陸婆出嚟分身家我本身都生活 無憂， 搵份hea工簡簡單單生活就算.
阿爺臨尾唔生性ma
所以做人都係打定最壞打算同自己搵個心先最大安全感。

你永遠唔知你個老豆會唔會俾 其他人 或者 中途殺出個程咬金分走你d錢， 就算有血緣都未必拎到。

岩既，加油啦巴打wish you all the best